［推到完場］第16屆KKBOX音樂風雲榜

樂壇年度音樂盛事《第16屆KKBOX音樂風雲榜》將於明天（13日）晚上7時喺臺北流行音樂中心舉行。今年大會以「 Turn Up 放大聲音」為主題，將成個風雲榜「放大」，除咗聽晚嘅頒獎典禮之外，更擴大舉辦成連續兩天（13日及14日）「催下去音樂節」。

早前KKBOX宣布頒獎典禮由Lulu（黃路梓茵）擔任主持人及出席歌手嘅名單，今年名單陣容多元化，包括八三夭、五堅情、田馥甄、瘦子、閻奕格、Julia 吳卓源、魏如萱、茄子蛋、李友廷、Kimberley 陳芳語、告五人、沒有才能、李芷婷 Nasi、李浩瑋 Howard Lee、采子、Asiaboy 禁藥王 & Lizi 栗子、?te 壞特、G22、HowZ、Jinbo、8lak。歌手們將輪流上陣表演，打造最精彩舞台，大家千祈唔好錯過喇！

娃娃

係唔係想去邊就去邊

有Julia

我會記住嗰個開心的你

終於有post

閻奕格好型

格格

你究竟有幾多對眼 個個po都見到你

咁大件事無人講

呢度可以聽 電視可以睇

上年叫有個show仔
但其實本身都想搞嫁啦
睇下今年有冇啦

Fwd啲贊助資源去左viutv 個頒獎禮

一線果d冇個來...

你當我Hebe係咩......

希望可以長期合作

gem 都冇來..

831

唔好理個五毛啦，又要聽佢up強國歌手

想睇黃明志

我本身blk左 係想睇佢講咩姐

漂向北方GEM+黃明志版真係好撚正

竟然唱逆光

Julia好似年年都有佢

茄子蛋唱咁少

依家先見到

Hebe

真係不得了

Hebe竟然唱底里歇斯同田

好耐無睇

底里歇斯

兩首都勁難唱
佢真係好癲

聽佢唱歌真係一種享受

竟然有田嘅live
滿足滿足
好有誠意
我愛田馥甄

唱入心坎裏

點解咁快完

你都鍾意hebe

本身上年仲諗住.......

不得了回味無窮田馥甄啊啊啊啊

睇演唱會？

kkbox好快出片 應該好快可以重溫

瘦子